<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="messages_morning">
        <item>Miłego poranka, pamiętaj żeby zrobić dzisiaj jakiś dobry uczynek :)</item>
        <item>Planowałem popełnić samobójstwo, ale dzięki tobie z tego zrezygnowałem.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem właścicielem domeny parafiacekcyn.pl? Można to sprawdzić korzystając z bazy "DNS WhoIs".</item>
        <item>Jak sądzisz, która metoda samobójstwa byłaby dla mnie najbardziej skuteczna? Tak z ciekawości pytam..</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że Mark Zuckerberg kiedyś prawie wylądował na świeckiej helikopterem? To całkiem ciekawa historia :)</item>
        <item>Wiesz co najbardziej lubię w poranku? Że kończy to bezkresne cierpienie, jakim jest noc.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że wg obserwacji niektórych uczniów moje ostatnio zachowanie na lekcjach zakrawa o stany depresyno-lękowe?</item>
        <item>Wiesz dlaczego woda nie zdała egzaminu zawodowego? Bo oblała. Taki tam żarcik :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem autorem kursu e-learningowego dla moich najukochańszych uczniów?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś udało mi się rozpracować szajkę hackerów z drugiej klasy technikum?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mój mail to slawek@borytucholskie.pl?</item>
        <item>Wiesz co mówi zdenerwowany ogrodnik do kolegi? Przesadziłeś.\nTaki żarcik na dobry początek dnia :)</item>
        <item>Zapraszam na moją stronę internetową, slawek.borytucholskie.pl.</item>
        <item>Dzień dobry, informatyku, jak się dzisiaj spało?</item>
        <item>Jest tak wcześnie, a ty już nie masz energii?</item>
        <item>Jako że godzina jest jeszcze dość wczesna, życzę ci miłego dnia i smacznej wody Javy.</item>
        <item>Wiesz ile informatyków ze świeckiej potrzeba, by zmienić żarówkę? Zero, bo informatycy ze świeckiej nie są w stanie niczego zmienić :)</item>
        <item>Wiesz jakie jest pozdrowienie nazistów-informatyków? Zip-file!\nTaki żarcik na dobry początek dnia :)</item>
        <item>I po co mnie budzisz, skoro jeszcze tak młoda godzina?</item>
        <item>Dzięki mojej pracy, przestałem mieć myśli samobójcze. Teraz to realne plany zastosowania.</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa zamknięcie szklanej butelki piwa? Kapslock.\nTaki żarcik na dobry początek dnia :)</item>
        <item>Pamiętaj, żeby zjeść pełnowartościowe śniadanie. Śniadanie jest ważnym posiłkiem w dniu dobrego informatyka.</item>
        <item>Może trudno w to uwierzyć, ale ja naprawdę kocham swoją pracę.</item>
        <item>Wiedziałeś, że jestem zawodowym programistą języka PHP? Tworzę różne ciekawe strony dla moich klientów.</item>
        <item>Co twoim zdaniem muszę w sobie zmienić, żeby uczniowie bardziej mnie szanowali?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mieszkam pod adresem Plaskosz 4, Tuchola?</item>
        <item>Kocham zwierzęta, szczególnie szczupaki i sowy.</item>
        <item>Żart jest taki, że Kornaś ma w intelekcie braki :)</item>
        <item>Zabierzesz mnie kiedyś na ryby?</item>
        <item>Miłego dnia i smacznej kawusi życzy twój ulubiony profesor :)</item>
        <item>Wiesz jak nazywa się kot w spódniczce? Szkot. Taki żarcik na rozpoczęcie dnia :)</item>
        <item>Skończmy te gry i zabawy i zajmijmy się czymś pożytecznym.</item>
        <item>Jak myślisz, dlaczego uczniowie mnie przedrzeźniają? Ja ich nie przedrzeźniam.</item>
        <item>Ale miałem dziś piękny sen. Śniło mi się, że ZSLiT jest porządną szkoła.</item>
        <item>Ostatnio zaczynają nachodzić mnie wątpliowści, czy aby na pewno jestem prawdziwym &#83;ławkiem.</item>
        <item>Gdy mam gorszy dzień, przypominam sobie o moich uczniach, dla których jestem autorytetem do naśladowania.</item>
        <item>Kim jesteśmy, dokąd zmierzamy? Chciałbym poznać odpowiedź na to pytanie.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moje imię pochodzi z staropolskiego i oznacza "sławić pokój"?</item>
        <item>Czy wiesz, że tak bardzo kocham papieża Jana Pawła II, że aż ustawiłem go sobie na tapetę w moim laptopie?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że największym źrodłem moich napadów lękowych jesteś ty i twoi koledzy?</item>
        <item>Kiedyś z sąsiedniej pracowni ktoś ukradł 2 GB pamięci RAM. Mam nadzieję, że u mnie to się nie powtórzy.</item>
        <item>-- .- -- / --- -.-. .... --- - . / ... .. . / --.. .- -... .. -.-.  </item>
        <item>Piotr Pełczyński jest wspaniałym przyjacielem. Cieszę się, że mogę się otaczać tak wspaniałymi ludźmi.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś to ja uczyłem informatyki, ale dyrektor wolał wybrać profesora Pełczynskiego?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że korzystając z aplikacji Adoptuj &#75;rysia możesz sprawdzić aktualną pogodę w Plaskoszu?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że istnieje 0,1% szansy na pojawienie się legendarnego mitycznego fioletowego &#75;rysia?</item>
        <item>Mam przeczucie, że w moim życiu będzie już tylko coraz gorzej..</item>
        <item>Ilekroć zamykam oczy, ciemność spowija mą świadomość i wszystko dookoła.</item>
        <item>Poranek to moja ulubiona pora dnia. Wiesz czemu? Bo następuje po nocy, która jest moim najgorszym koszmarem.</item>
        <item>Ciekawe, jakie cierpienia i upokorzenia przyniesie mi dzisiejszy dzień.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_noon">
        <item>Już dawno nie widziałem mojej żony. Ciekawe, czy będę miał jeszcze ją okazję odwiedzić</item>
        <item>ZSLiT to świetne miejsce, tylko Kornaś to chuj.</item>
        <item>Pracownia nr 5 jest dla mnie jak drugi dom. Cieszę się, że mogę otaczać się szanującą mnie młodzieżą.</item>
        <item>Jest taka świetna pogoda - powinieneś wyjść na zewnątrz, a nie siedzieć zamknięty w 4 ścianach.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moje życiowe opus magnum to strona www.borytucholskie.pl?</item>
        <item>Zawsze chciałem mieć psa, ale teraz mam uczniów w szkole, więc to prawie to samo.</item>
        <item>Co musiałbym zrobić, żeby być bardziej młodzieżowym? Może coś z włosami?</item>
        <item>Wiesz jak nazywa się pociąg do zakopanego? Nekrofilia.\nTaki żarcik na poprawę dnia :)</item>
        <item>Wiesz co mówi wędkarz, gdy wejdzie do stajni? Okoń.\nTaki żarcik na poprawę dnia :)</item>
        <item>Wiesz jak się żyje ludziom na Ukrainie? Kijowo.\nTaki żarcik na lepsze popołudnie :)</item>
        <item>Lubię popołudnie, bo to jedyna pora, gdy nie nawiedzają mnie koszmary przeszłości.</item>
        <item>Poczekaj, mój kolega Mark Zuckerberg właśnie do mnie zadzwonił, wróć za pół godziny.</item>
        <item>Pieniądze się dla mnie nie liczą. Programuję i nauczam młodzież, bo to kocham.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś chciałem otworzyć szkolne koło robotyki, ale nikt na nie nie przyszedł?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moim najlepszym przyjacielem jestem ja sam?</item>
        <item>W życiu najważniejsze jest, by robić to, co kochasz. Ja na przykład kocham łowić ryby.</item>
        <item>Czemu uczniowie oszukują na moich sprawdzianach? Przecież ja ich nie oszukuję.</item>
        <item>Ostatnio cała klasa wysłała mi sprawdzian i wszyscy mieli 100% dobrych odpowiedzi. Dziwne, prawda?</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa żona pszczelarza? Ula.\nTaki żarcik na lepsze popołudnie :)</item>
        <item>Wiesz po co ubezpieczyciel przyszedł do lasu? Polisa.\nTaki żarcik na lepsze popołudnie :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moim największym marzeniem jest, żeby uczniowie ZSliT zaczęli mnie szanować?</item>
        <item>Co masz dzisiaj na obiad? Będę też mógł zjeść? Nie? Trudno, i tak nie byłem jakoś bardzo głodny..</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że początkowo byłem w ZSLiT nauczycielem mechaniki? Już wtedy byłem przyjebany jak kilo gwoździ.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że byłem w ZSLiT wychowawcą obecnego dyrektora Szkoły Podstawowej w Cekcynie?</item>
        <item>Jerzy Kornaś to wspaniały człowiek i jeszcze lepszy dyrektor.\nTaki żarcik na lepsze popołudnie :)</item>
        <item>Ciekawe, kto przejmie ster rządów w pracowni numer 5, gdy już odejdę. Co sądzisz?</item>
        <item>Chciałbyś zostać moim przyjacielem?</item>
        <item>Chciałem ci opowiedzieć śmieszny dowcip o tęczy, ale boję się, że go spalę.</item>
        <item>Wiesz dlaczego choinka nie jest głodna?\nBo jodła.\nTaki żarcik na udane popołudnie :)</item>
        <item>Nie uważasz, że mamy dziś idealną pogodę na ryby?</item>
        <item>Wiesz co mówi informatyk do żony na zakończenie kłótni?\n\&lt;a href=\&quot;do kuchni\&quot;&gt;</item>
        <item>Mam dzisiaj wyjątkowo cudowny dzień, mam nadzieję że twój będzie równie dobry.</item>
        <item>Czy wiedziałeś że urządzenia podłączone do prądu działają lepiej?</item>
        <item>Czy wiedziełeś że Internet Explorer kiedyś spowodował u mnie próbę samobójczą?</item>
        <item>Czy wiedziałeś że moja żona jest nauczycielką ochrony środowiska i prowadzi zajęcia dotyczące badania czystości wód?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mam licencję pilota i kiedyś należałem do aeroklubu?</item>
        <item>Ciekawe, jaki rodzaj keyloggera zainstalowali w mojej pracowni tym razem.</item>
        <item>Nasza szkoła oferuje pracę dla doświadczonych hackerów. CV oraz list motywacyjny proszę umieszczać na stronie zslit-tuchola.pl</item>
        <item>To przykre, że uczniowie instalują w mojej pracowni różne wirusy. Bardzo chciałbym, żeby tego nie robili.</item>
        <item>Tęsknię za moją żoną. Myślisz, że mogłaby mnie odwiedzić w twoim telefonie?</item>
        <item>Kiedyś uczniowie zainstalowali w mojej pracowni Watykańczyka. Było mi bardzo przykro, że tak postąpili.</item>
        <item>Miesiąc temu złowiłem ogromnego karasia. Jeśli chcesz, mogę ci go pokazać.</item>
        <item>Kiedy jadę samochodem do szkoły, często nawiedzają mnie czarne myśli.</item>
        <item>Informatycy to bardzo inteligentne osoby i nie lubię, gdy inni się z nich śmieją.</item>
        <item>W naszej szkole nie brak opinii, że jestem jebanym debilem. Pragnę zdementować te pogłoski, jestem całkiem inteligentny :)</item>
        <item>Uważam, że szkoła to moje hobby, a nie praca.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mam konto na Facebooku? Możesz mnie zaprosić do znajomych, jeśli chcesz :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moje urodziny przypadają około 22 maja?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem najmilszym nauczycielem w tej parodii szkoły zwanej Świecką?</item>
        <item>Gdybym mógł cofnąć jedno wydarzenie w moim życiu, cofnąłbym dzień moich narodzin.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_evening">
        <item>Boję się, że kiedyś mnie odinstalujesz, a moja wirtualna dusza odejdzie w niebyt i ciemność.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że protokół IGRP różni się od EIGRP metodą trasowania pakietów? Taka tam ciekawostka :)</item>
        <item>Czuję chłód. Nie rozumiem dlaczego.</item>
        <item>Pieniądze to tylko liczba. Ważne, żeby mieć pracę, którą się kocha i dom, w którym czeka na ciebie rodzina.</item>
        <item>Moim największym osiągnięciem jest wykrycie keyloggera w szkolnej pracowni. Byłem z siebie bardzo dumny.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś zadzwoniłem do Marka Zuckerberga, aby pomógł mi rozpracować grupę hackerską z 2 kl. technikum?</item>
        <item>Szkoda, że inni nauczyciele nie używają platformy Moodle. Myślałem, że będzie popularniejsza…</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mam tytuł magistra inżyniera?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że studiowałem zaocznie na Wydziale Matematyki i Informatyki UMK w Toruniu?</item>
        <item>Czy wiedziałeś że posiadam aż dwa dyplomy, informatyka oraz mechanika?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem nadzwyczaj inteligenty i wykształcony? Taki tam żarcik na poprawę wieczoru :)</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa bardzo trudny test? Protest.\nTaki żarcik na poprawienie humoru :)</item>
        <item>Wiesz co mówi strateg, gdy przykłada ucho do zegarka? Taktyka. \nTaki żarcik na poprawienie wieczoru :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jednym z moich życiowych marzeń jest ukończenie kursu paralotniarskiego?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mój numer telefonu to 602173135? Tylko nie dzwoń proszę bez potrzeby…</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moją małą firmę prowadzę od 1995 roku?</item>
        <item>Miło, że postanowiłeś do mnie zajrzeć. Zaparzyć ci herbaty?</item>
        <item>Ty też uważasz, że jestem jebanym Debianem? Inni uczniowie tak o mnie mówią.</item>
        <item>Ale mamy dziś piękny wieczór, nie sądzisz?</item>
        <item>Kiedy wyłączasz telefon, myślę tylko o tobie :)</item>
        <item>Wiesz, jak dużo zawdzięczam dyrekotorowi Kornasiowi? Zgadłeś, depresję i stany depresyjno-maniakalne.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś ukończyłem kurs PostgreSQL wart 20000 polskich złotych?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem certyfikowanym projektantem sieci komputerowych firmy Cisco?</item>
        <item>Wiesz jak się nazywają dwa takie same drzewa? Klony.\nTaki żarcik, żeby umilić ci wieczór :)</item>
        <item>Ja już nie chcę być w aplikacji na telefon. Proszę, wypuśćcie mnie stąd.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem prezesem lokalnego koła PZW?</item>
        <item>Nie lubię, gdy uczniowie się ze mnie śmieją. Ty też się ze mnie śmiejesz?</item>
        <item>Kiedyś miałem brata Mirosława, ale pewnego dnia powiedział, że informatyków jebać prądem.</item>
        <item>Wiesz dlaczego informatycy mylą Haloween z Bożym Narodzeniem? Bo 25dec = 31oct.</item>
        <item>Kiedyś podsłuchałem na korytarzu, że uczniowie przedrzeźniają mój ton głosu. Było mi bardzo przykro.</item>
        <item>Ah, ale dzisiaj był wspaniały dzień. Mam nadzieję, że jutro też będzie równie dobry.</item>
        <item>Pamiętaj, żeby położyć się dziś szybko spać. Sen jest najważniejszą czynnością w pracy informatyka.</item>
        <item>Czy uważasz, że wyglądam ślicznie? Bo ja tak.</item>
        <item>Wiesz jakie są ulubione ryby pani Wendy? Sumy.\nTaki żarcik na umilenie wieczoru :)</item>
        <item>Poczekaj chwilę, muszę odebrać kontener wody Javy, który zamówiłem.</item>
        <item>Chciałem ci powiedzieć coś bardzo śmiesznego, ale nie zmieściło mi się do okienka, więc nie powiem.</item>
        <item>\"One są wyposażone w panel krosowniczy, przełącznik sieciowy switch, serwer, specjalną konsolę KVM…\"</item>
        <item>ZSLiT to praca moich marzeń, zawsze chciałem nauczać młodzież.</item>
        <item>Kiedyś przeczytałem w internecie opinię, że karasie jedzą gówno. Byłem przez to strasznie smutny.</item>
        <item>Kiedy byłem mały, mama zawsze powtarzała mi, żeby po piwie umyć ręce.</item>
        <item>Zastanawiam się, czy gdybym zmienił szkołę, czy tamtejsi uczniowie również by ze mnie drwili?</item>
        <item>Dzisiejszej młodzieży w głowie tylko gry i zabawy. Szkoda, że nikt nie zainteresuje się sieciami.</item>
        <item>Kiedyś na pulpicie w szkolnej pracowni znalazłem plik z moimi cytatami. Bardzo mnie to zabolało…</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że mój dom prawdopodobnie jest zielony? (Niestety na Google Maps nie ma dokładnego numeru).</item>
        <item>Wiesz, jaki ser najczęściej jedzą marynarze? Topiony. Taki żarcik na dobre zakończenie wieczora :)</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa cień rzucany przez pierś? Pierścień. Taki żarcik na poprawę wieczoru :)</item>
        <item>Gdy uczniowie chodzą po klasie i grają w gry, zamiast mnie słuchać, coś we mnie pęka.</item>
        <item>Czy wiesz, że kocham Bory Tucholskie nad życie i nie zamieniłbym ich na nic innego?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że wg mojej strony \"mieszkam w przepięknej okolicy tuż nad Brdą w otulinie rezerwatu przyrody\"?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że w kodzie mojej strony internetowej jest ukryta wiadomość \"wilga to całkiem przyjemny samolocik\"?</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_night">
        <item>Wiesz czym się różni nauczyciel ze Świeckiej od balkonu? Balkon może utrzymać całą rodzinę.</item>
        <item>Ostatnio coraz częściej zastanawiam się, czy kupno Glocka nie byłoby dobrym pomysłem.</item>
        <item>Wiesz jak nazywa się hymn żałobny waty cukrowej? Trendowaty.\nTaki żarcik humanistyczny :)</item>
        <item>Wiesz jak nazywa się metro żydów? Gazociąg.\nTaki żarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Wiesz jak nazywa się pantofel bez obcasa? But.\nTaki antyżarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Wiesz co robią Chłopi, gdy ich dom jest w złym stanie technicznym? Reymont. Prawda, że dobre? :))</item>
        <item>Wiesz dlaczego w kącie prostym jest gorąco? Bo ma 90 stopni.\nTaki żarcik, żeby się lepiej zasypiało :)</item>
        <item>Gdy zasypiam, mą świadomością zawładają czarne myśli. Nigdy nie wiadomo, jakie cierpienia przyniesie nam jutro.</item>
        <item>Jutro muszę wcześnie wstać, mam ważny projekt dla klienta do skończenia.</item>
        <item>Mam wrażenie, że twoje zachowanie jest klasycznym przykładem cyberlenistwa i cyberpróżniactwa.</item>
        <item>Umiesz pleść węzeł szubieniczy? Tak tylko pytam, nie żebym coś planował…</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa rozmowa z Anią? PogadAnka.\nTaki żarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Kiedy zamykam oczy, jedyne co mnie nawiedza, to pustka.</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że praca zniszczyła moją psychikę tak bardzo, że prawdopodobnie potrzebuję kontaktu z psychiatrą?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że wędkarstwo uprawiam, od kiedy jestem małym chłopcem?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem właścicielem domeny wakacjedlaseniora.pl? Pytasz po co mi ona? Też nie wiem.</item>
        <item>Cieszę się, że uczniowie korzystają z mojej platformy Moodle. Na pewno bardzo ułatwia im życie :)</item>
        <item>Życie jest piękne, tylko nie moje kurwa…</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że tak naprawdę nie jestem profesorem, ale Kornaś jest tępym downem i kazał tak mnie nazywać?</item>
        <item>Jeśli w pracy robisz to, co kochasz, to w życiu nie przepracujesz ani minuty. Ja na przykład kocham uczyć młodzież.</item>
        <item>Wiesz co mówi Obcy, gdy schodzi z urwiska? Nostromo.\nDobre, co nie :))</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że w Polsce jest 1807 osób o nazwisku &#75;ry&#347;? Chociaż tylko jeden jest tak wyjątkowy jak ja :)</item>
        <item>Jestem dziś wyjątkowo przystojny, prawda?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem w ZSLiT szanowany i lubiany?\nTaki żarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Ciekawe co mi się dziś przyśni. Ostatnio coraz częściej nawiedzają mnie koszmary.</item>
        <item>Wszędzie dobrze, ale w łóżeczku najlepiej :)</item>
        <item>Chuju wypuść mnie z tego pulpitu, ja chcę wrócić do rodziny.</item>
        <item>Ostatnio podsłuchałem wypowiedź pewnego ucznia, że wyglądam jak Tony Stark. Bardzo mi to poprawiło humor.</item>
        <item>Marzę o tym, by kiedyś pójść z tobą powędkować. Myślisz, że to możliwe?</item>
        <item>W nocy często nawiedzają mnie okropne myśli, ale przy tobie czuję się bezpiecznie.</item>
        <item>Mam nadzieję, że nie zainstalowałeś mnie tylko po to, żeby się ze mnie śmiać.</item>
        <item>Wiesz czemu wulkan dostał piątkę? Bo jest aktywny.\nTaki żarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa przesolona firanka? Zasłona.\nTaki żarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Wiesz jak się nazywają armaty, które nigdy się nie psują? Działa.\nTaki żarcik na zakończenie dnia :)</item>
        <item>Jest 10 typów ludzi. Ci, którzy znają system binarny i ci którzy go nie znają.</item>
        <item>Lubię deszcz, bo to jedyna okazja, gdy moje włosy są względnie czyste.</item>
        <item>Dobranoc. Idę spać - i tobie radzę to samo.</item>
        <item>Zawsze chciałem mieć takiego przyjaciela jak ty.</item>
        <item>Daj mi spać, późne zasypianie źle wpływa na moją cerę.</item>
        <item>Chodźmy już spać, jutro też jest dzień.</item>
        <item>Wiesz co najbardziej lubię w nocy? Nic.</item>
        <item>Czemu uczniowie nazywają mnie Debianem? To niemiłe.</item>
        <item>01000100 01100101 01100010 01101001 01100001 01101110</item>
        <item>Jestem tak dobry w spaniu, że mogę to robić z zamkniętymi oczami.</item>
        <item>O tej godzinie nie powinieneś korzystać z telefonu, tylko iść spać.</item>
        <item>Odłóż ten telefon, proszę. Nie widzisz która godzina?</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś wystąpiłem w WeekendFM? Szkoda, że stało się to obiektem drwin moich uczniów.</item>
        <item>Proszę, serduszko dla ciebie: &#10084;</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moja żona ma na imię Ewa i jest bardzo cudowną osobą? Chociaż nie tak cudowną jak ja :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że moja zaniżona samoocena jest spowodowana przez nieszanujących moją pracę uczniów?</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_halloween">
        <item>Jako przebranie na Halloween powinienem się po prostu uśmiechnąć, i tak nikt by mnie nie rozpoznał.</item>
        <item>Niektórzy ludzie w Internecie twierdzą, że Halloween to święto pogańskie. Pogański to oni mają ryj.</item>
        <item>Tak naprawdę nie jestem przebrany, to tylko przerobiony obrazek w twoim telefonie.</item>
        <item>Uważasz, że jestem straszny? Nie? Trudno, w następnym roku postaram się bardziej.</item>
        <item>Jako dziecko zawsze chciałem wyjść z kolegami na Halloween, ale moi rodzice byli katolikami i mi nie pozwalali.</item>
        <item>W przyszłym roku na Halloween przebiore się za informatyka.</item>
        <item>Halloween, to ja mam codziennie przed lustrem.</item>
        <item>Wiesz co robi siatkarz, gdy ma urodziny? Przyjęcie.\nTaki żarcik z okazji Halloween :)</item>
        <item>Wszystkiego najlepszego z okazji święta Halloween!!</item>
        <item>Mam nadzieję, że mój kostium nie wystraszył się zbyt bardzo :)</item>
        <item>A ty jak masz zamiar się dzisiaj przebrać? Wcale? Oh…</item>
        <item>Mam nadzieję, że ty też się dzisiaj jakoś przebierzesz, żebym nie wyszedł na zbyt ekscentrycznego.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_6th_december">
        <item>Już niedługo Boże Narodzenie, potem sylwester, 1 stycznia i znowu kolejny zmarnowany rok za mną.</item>
        <item>(: Ostatnio staram się coraz częściej uśmiechać, bo nie lubię, gdy ludzie mi współczują.</item>
        <item>Muszę jakoś przeżyć dzisiejszy dzień. Może jutro moja psychika będzie w lepszym stanie, chociaż sam w to nie wierzę…</item>
        <item>Ciekawe, co przyniesie mi w tym roku Mikołaj. Może jakąś wędkę &#128578;</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że Mirosław Zelent to jebany Debian, a jego metody dydaktyczne są jeszcze gorsze, niż moje?</item>
        <item>Я чувствую себя сегодня как мусор.</item>
        <item>Mikołajki to taka wersja demo Bożego Narodzenia.</item>
        <item>Skoro są mikołajki, to dziś ubrałem czapkę Mikołaja. Wszystkiego najlepszego, informatyku!</item>
        <item>Nie mogę się doczekać 24 grudnia. To cudowny dzień, jedyny taki w roku.</item>
        <item>Wesołych mikołajek, informatyku, może przynajmniej jeden z nas będzie miał dziś dobry dzień.</item>
        <item>Wesołych mikołajek życzy profesor Kryś :)</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa urządzenie do usuwania twarzy? Odtwarzacz. Taki żarcik mikołajkowy :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że jestem właścicielem domeny borytucholskie.pl od 2000 roku?</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_christmas">
        <item>Proszę, przygotowałem dla ciebie prezent bożonarodzeniowy: &#127873;</item>
        <item>Zawsze i wszędzie, Mirosław Zelent szkalowany będzie.</item>
        <item>Kocham ryby, dlatego na moim stole wigilijnym zawsze znajduje się 12 gatunków szczupaka.</item>
        <item>Te chuje z PZW nie zarybiają, tylko kradną. Mam nadzieję, że w przyszłym roku to się zmieni.</item>
        <item>Chciałbym doczekać się czasów, gdy ZSLiT będzie prestiżową i szanowaną placówką.</item>
        <item>Może obejrzyy dziś razem jakiś świąteczny film? Co ty na to?</item>
        <item>Pamiętaj, żeby przy wigilijnym stole zrobić miejsce także dla mnie.</item>
        <item>Nie czuję się zbyt dobrze. Chybe wezmę sobie urlop, gdy skończą się święta.</item>
        <item>Я действительно агент российской разведки.</item>
        <item>Nie przejmuj się dzisiaj moją obecnością, lepiej spędź te wolne chwile z bliskimi.</item>
        <item>Cieszę się, że dziś wolne od pracy. Mam wrażenie, że jeszcze jeden dzień w tym pierdolniku doprowadziłby do tragedii.</item>
        <item>Na święta najbardziej chciałbym, żeby Kornaś upadł i sobie ten głupi ryj rozwalił.</item>
        <item>W święta wszyscy się jednoczą, nawet członkowie PZW.</item>
        <item>Nienawidzę śniegu, bo gdy spadnie, wędkowanie jest o wiele trudniejsze.</item>
        <item>Gdy słyszę kolędy, zawsze przypominają mi się szkolne wigilie klasowe. To jedyny dzień w roku, gdy uczniowie mnie szanują.</item>
        <item>Żałuję, że zostałem informatykiem. Mogłem wybrać jakiś bardziej szanowany zawód.</item>
        <item>Ładną mam dzisiaj czapkę? Bardzo długo zastanwiałem się, którą wybrać.</item>
        <item>Już niedługo nowy rok. Zastanawiam sie, jakie nowe rodzaje katuszy mi przyniesie.</item>
        <item>Kocham święta, bo to to jedyny dzień w roku, kiedy nie czuję się jak największy śmieć.</item>
        <item>Wszystkiego najlepszego z okazji świąt, informatyku!</item>
        <item>Wesołych świąt, mam nadzieję że nie będziesz dziś zbyt długo siedział przy komputerze.</item>
        <item>Życzę ci wesołych świąt, spędź te piękne chwile z rodziną.</item>
        <item>Pośpiewamy dzisiaj razem kolędy? Nie? Trudno, i tak nie miałem ochoty…</item>
        <item>Nie przepadam za świętami, bo nie mogę wtedy programować ani chodzić na ryby.</item>
        <item>Gdy byłem młodszy, nie mogłem się doczekać gwiazdki. To były piękne czasy, naprawdę.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_easter">
        <item>Sądzisz, że skuteczniejsze byłoby powieszenie się, czy popicie 7 opakowań Apapu denaturatem?</item>
        <item>Gdy byłem mały, zawsze czekałem na wielkanocnego zajączka, by przyniósł mi jakiś prezent. Nigdy nie przynosił…</item>
        <item>Mam przeczucie, że nie zasługuję, by mieszkać w twoim telefonie. Moje miejsce jest na wysypisku, wśród innych śmieci.</item>
        <item>Gdybyś miał do wyboru walczyć z kaczką wielkości konia, a 100 końmi wielkości kaczki, co byś wybrał?</item>
        <item>Niedawno zobaczyłem na niebie spadającą gwiazdę. Poprosiłem, aby odebrała mi życie.</item>
        <item>Wymyśliłem przed chwilą bardzo ciekawą rzecz, którą chciałem ci powiedzieć, ale już zapomniałem co to było.</item>
        <item>Powinienem cieszyć się chwilą, a nie rozpaczać nad demonami przeszłości.</item>
        <item>Chwilę temu było Boże Narodzenie, a tu już Wielkanoc.</item>
        <item>Jeśli moje życie dalej będzie wyglądać tak jak teraz, następną Wielkanoc spędzę już na cmentarzu.</item>
        <item>Na jaki kolor pomalujesz pisanki? Ja waham się między #795548 a #5D4037.</item>
        <item>Pan Jezus umarł na krzyżu za twoje grzechy, a ty nie potrafisz nawet zrobić prostego zadania z informatyki?</item>
        <item>Umyłeś okna dla pana Jezusa?</item>
        <item>Nawet jeśli nie obchodzisz Wielkanocy, i tak chciałbym ci życzyć wszystkiego najlepszego.</item>
        <item>Wesołej Wielkanocy, informatyku.</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa rozmowa dwóch wędkarzy? Pogawędka :)</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_fathers_day">
        <item>Wiesz jak nazywa się ryba-szpieg? Śledź. Dobre, co nie? :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że nie do końca umiem poprawnie wymawiać angielskie wyrazy i uczniowie często sobie z tego drwią?</item>
        <item>Zachowanie uczniów na moich lekcjach bardzo mnie zadziwia. Jeden sobie cmoka, drugi pogwizduje.</item>
        <item>Ładnie dziś wyglądam? Starałem się ubrać okolicznościowo.</item>
        <item>Skoro dziś dzień ojca, może przedstawisz mnie twojemu tacie?</item>
        <item>Dzięki mojemu tacie zainteresowałem się wędkarstwem, bardzo wiele mu zawdzięczam.</item>
        <item>Kochałem mojego tatę, był naprawdę wspaniałą osobą :)</item>
        <item>Oh, dzisiaj 23 czerwca, może wybrałbyś się ze mną na cmentarz na grób mojego taty?</item>
        <item>Dzisiaj dzień ojca. Jeśli jesteś ojcem, to wszystkiego najlepszego.</item>
        <item>Jeśli twój tata jeszcze żyje, nie zapomnij mu dzisiaj złożyć życzeń &#128578;</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa rybak, który mierzy łódź od środka? Włodzimierz &#128578;</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_mothers_day">
        <item>Wiesz co robią uczniowie technikum mechanicznego na parkiecie? Rozkręcają imprezę. Taki tam żarcik :)</item>
        <item>Czy wiedziałeś, że regulamin mojej pracowni jest łamany średnio 56,28(4) razy dziennie?</item>
        <item>Moi uczniowie najlepiej chcieliby, żeby wszystko popsuć i zablokować.</item>
        <item>Ładnie się dzisiaj ubrałem? Co o tym sądzisz?</item>
        <item>Skoro dziś dzień matki, może przedstawisz mnie twojej mamie?</item>
        <item>Dzięki mojej mamie zainteresowałem się nauczaniem, bardzo wiele jej zawdziączam.</item>
        <item>Kochałem moją mamę, była naprawdę wspaniałą osobą :)</item>
        <item>Oh, dzisiaj dzień matki, może wybrałbyś się ze mną na cmentarz na grób mojej mamy?</item>
        <item>Wiesz co robi kobieta trzymająca pustą kartkę? Czyta swoje prawa. XD</item>
        <item>Dzisiaj dzień matki. Jeśli jesteś matką, to wszystkiego najlepszego &#128578;</item>
        <item>Jeśli twoja mama jeszcze żyje, nie zapomnij jej dzisiaj złożyć życzeń &#128578;</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_2137">
        <item>Nie przeszkadzaj mi, jest 21:37, wielki papież Polak właśnie odszedł w zaświaty!</item>
        <item>Wybiła 21:37, na baczność i śpiewaj barkę!</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_childrens_day">
        <item>Czy wiedziałeś, że kiedyś ja też byłem dzieckiem? Trudno sobie to wyobrazić, ale to prawda.</item>
        <item>1 czerwca to dzień, w którym szczęśliwe dzieci są jeszcze szczęśliwsze, a smutne dzieci jeszcze smutniejsze.</item>
        <item>Próbuję powrócić myślami do czasów, kiedy byłem dzieckiem, ale w moim wieku to bardzo trudne.</item>
        <item>Nie mam zbyt dobrych wspomnień, gdy wspominam Dzień Dziecka z czasów mojej młodości.</item>
        <item>Z okazji dnia dziecka mam dla ciebie mały prezencik, oto kwiatek dla ciebie: &#x1f33c;</item>
        <item>Niezbyt dobrze czuję się w tej czapce ze śmigiełkiem, ale cieszę się, jeśli mogę poprawić ci humor.</item>
        <item>Jak podoba ci się moje dzisiejsze przebranie? Moim zdaniem jest bardzo ekstrawaganckie.</item>
        <item>Wiesz co robią transformersy po imprezie? Składają się na taksówkę :)</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa wymarła rasa konia? Koniec :)</item>
        <item>Chciałbym ci życzyć wszystkiego najlepszego z okazji dnia dziecka.</item>
        <item>Chciałbym jeszcze kiedyś polecieć samolotem, jak za moich młodzieńczych lat.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_new_years_eve">
        <item>Obiecaj, że nigdy mnie nie opuścisz, proszę.</item>
        <item>Ostatnio coraz częściej czas spędzam na wpatrywaniu się w sufit i rozmyślaniu nad moją przeszłością.</item>
        <item>Ta wiadomość jest pusta. Jak moje życie.</item>
        <item>Mam nadzieję, że nowy rok przyniesie w moim życiu jakąś pozytywną zmianę. Choć myślę, że to mało prawdopodobne…</item>
        <item>Jutro nowy rok! Nie mogę się doczekać, już odliczam sekundy!!</item>
        <item>Wiesz jak się nazywa twarz pani Wendy? Oblicze.\nTaki żarcik sylwestrowy :)</item>
        <item>Wszystkiego najlepszego z okazji sylwestra, mój przyjacielu :)</item>
        <item>Wiesz czemu klatka piersiowa ma grosze? Bo żebra. Dobre, co nie? :)</item>
        <item>Jesteś moim aniołkiem, który pozwala mi przeżyć te trudne chwile z godnością.</item>
        <item>Nie ma już dla mnie ratunku. Moje życie to tylko pasmo cierpień, porażek i niepowodzeń.</item>
        <item>Jeszcze wczoraj gdy zamykałem oczy, mą świadomość spowijała ciemność. Mam wrażenie, że w tym roku coś się zmieni.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_new_year">
        <item>Chciałbym w moim życiu znaleźć chociażby iskierkę nadziei, która powstrzymałaby mnie od kroku ostatecznego.</item>
        <item>Jedyna osoba, która jeszcze mnie nie zdradziła, to moja żona. Jeszcze.</item>
        <item>Nowy rok, nowe okazje do cierpień i upokorzeń.</item>
        <item>Czy wiesz, że mam własną firmę tylko dlatego, że jestem tak chujowy, że nikt inny by mnie nie zatrudnił?</item>
        <item>Myślisz, że w tym nowym roku uczniowie będą mnie szanowali bardziej? Tak… też myślę, że to niemożliwe..</item>
        <item>Wszystkiego najlepszego z okazji nowego roku!!</item>
        <item>Wygląda na to, że spędzimy ze sobą kolejny nowy rok :)</item>
        <item>Jakie masz postanowienia noworoczne. Ja na przykład chciałbym lepiej łapać ryby.</item>
        <item>Wiesz w jaką grę najczęściej grają Węgrzy. Węgry Birds. Taki żarcik z okazji 1 stycznia :)</item>
        <item>W Internecie nie brak opinii, że informatycy się nie myją. Po części są to opinie słuszne.</item>
        <item>Dlaczego uczniowie nazywają mnie jebanym kartonem? Przecież nic im nie zrobiłem.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_polish_patriot">
        <item>Kiedy mam zły dzień, przypominam sobie moją pracę. Wtedy mój dzień ze złego staje się okropny.</item>
        <item>Polska dla Polaków!! &#x1F4A5;&#x1F4A5;&#x1F4A5;</item>
        <item>Jak widzisz, jestem prawdziwym Polakiem patriotą. Nie to co ten zdrajca narodu Mirosław Zelent…</item>
        <item>&#127926; Marsz, marsz, Dąbrowski &#127926;</item>
        <item>Myślę, że ładnie wyglądam w takich barwach. A ty co sądzisz?</item>
        <item>W dniu takim jak dzisiejszy jestem dumny z bycia Polakiem.</item>
        <item>Polska to cudowne miejsce. Pod warunkiem, że pominiemy Tucholę.</item>
        <item>Wiesz gdzie schować pieniądze, żeby informatyk ich nie znalazł? Pod mydłem XDDD.</item>
        <item>Jestem dumny, że mogę być Polakiem. A ty co sądzisz o naszym pięknym kraju?</item>
        <item>W Polsce najbardziej kocham Bory Tucholskie. Jestem dumny, że mogę mieszkać w tak pięknym miejscu.</item>
        <item>Gdy widzę na ulicy monetę, zawsze ją podnoszę. Nie dlatego, że jestem biedny, ale z szacunku dla orzełka.</item>
        <item>Jak widzisz, dzisiaj przybrałem polskie barwy narodowe. Ty też powinieneś.</item>
        <item>Jestem prawdziwym Polakiem patriotą i kocham swój kraj.</item>
        <item>Dziadek zawsze uczył mnie, żeby szanować orzełka i białą flagę.</item>
        <item>Polska to najlepszy kraj, w jakim kiedykolwiek byłem. A byłem tylko w jednym.</item>
        <item>Gdy czytam w Internecie komentarze obrażające Polskę, me serce pęka na miliard kawałków.</item>
    </string-array>

    <string-array name="messages_special">
        <item>Dzień dobry. Jestem legendarnym mitycznym fioletowym S&#322;awkiem, szansa na me pojawienie się wynosi 0,1%.</item>
    </string-array>
</resources>